耳機 Jlab Jbuds Air Icon 香港幾時有得買

如題 有無消息話香港幾時有得買

我都想知

我之前去友和個網訂。
差唔多一個月就出到貨。
當然我就係訂air 唔知會唔會有唔同

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

友和唔知過左預訂日期定咩 購買粒制灰左無得禁🤢

我搵到間門市下星期到貨啊～

旺電有

邊間呀？😱

未有啊 本身話11月頭到 31號比左訂金先後8號再問佢佢話船期delay左 依家要等月尾